今晚個百萬人集會 唔該你地做好覺悟先去

唔啱聽嘅說話我都要講 隨便屌我係分化撚
首先 認清一個事實
真係有決心救嘅人已經出咗嚟救
今晚先出現嘅人決心可以有幾大 完全唔難去想像 但最起碼你地好過d出都唔撚柒出嘅人
所以唔該你地做好真係要決一死戰嘅覺悟
係進入Poly前絕不散去
講好撚容易 真係實行唔係咁易
你地要明白呢一句嘢係有幾沉重 係有代價㗎
今晚等緊你地嘅會係
防暴催淚彈放題
速龍 狗車嘅包抄同快速突擊
甚至臥底狗
無做好心理準備唔該諗清諗楚 唔好比假希望Poly嘅手足
做唔到嘅話唔該唔好再扮熱血扮有貢獻啦 好撚嘔心啊 唔係share下ig story 出咗嚟行行企企就叫有貢獻㗎 做下實事啦 我求下你地
今晚出得嚟 就比d決心 試下突破自己 跳出規限自己嘅框框 唔敢講一定救到Poly手足 但起碼佢地會知香港人有因為佢地而進化

光復香港 時代革命

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

推

push

要屌我嘅 過嚟彌敦道當面屌柒我

手足不是condom

我諗大家都知抗爭同革命唔會係無成本
但可唔可以成本唔再係前線手足食哂？
可唔可以一齊分擔所需嘅成本？？？

出黎緊屌你！除定褲等我！

無做好覺悟今晚又係跑步比賽架咋 我求下大家諗下有咩方法救到Poly手足

和理非帶水，帶濕毛巾，萬一tg 擋擋

推埋呢次唔推喇 又打了

有幾多人明覺悟有幾重要

和你勇

好岩 唔好仲以為同6月一樣 會比你和平行街OR坐

要走一齊走，無一個人係condom

Pish

屌 你門檻咁高就遇左唔會有百萬人啦
百萬個豬咀同你行入去？

你要救到人就要有一定要入到入畀到手足走嘅覺悟 唔係普通集會黎㗎 畀返少少責任感好嗎

一定要入到poly 保護佢地 全面撤退
你地要知道 你地唔可以再怕催淚彈 冇gear 都要頂住 入到poly 就係全勝

pish

唔係嚇大家 和理非記住要有被捕嘅準備

整煙霧彈

Push

食彈我諗係最低消費

不散
記得612既口訣
未救到人就唔好放棄

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入:point_right:
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: :warning: #PolyU :warning:
/task4: 日韓德任務

和理非唔洗攻，反包圍，唔俾警察增援，警察冇接更頂唔住一走就即係我地入左去，大家鬥磨爛蓆,打唔贏就磨贏

準備好

咪係

光復香港 時代革命

食放題彈

要去既手足 自己帶定 水
鹽水 泳鏡 呢啲基本野

靠自己 靠每個手足 一齊救poly

今日預咗畀狗咬

五個月 一個sem有多 大學可以讀五個courses
我唔係叫你拎A range 但你唔撚好F啊
出得嚟預撚咗食彈 帶咀真係基本
應該係唔帶咀嘅佢地反省下自己 而唔係用咩門檻高做藉口

你咪繼續屌 睇下屌唔屌到100萬個豬咀出黎

大家，勇武做左咁多野，和理非是時候出場支援了

想嚇鳩人唔好出黎？

同意

有一半軍師肯出嚟戰力已經好大分別

連登冷氣軍師/返左工上連登既人入一入嚟

不嬲聚唔聚到人係睇警察其實

唔該出左黎嗰啲行前啦，唔好行街咁啦

同意
另外每個人都唔好俾自己好得閒咁行行企企 休息除外 但係其他時候自己搵嘢做幫手

岩阿，有心理準備還有心理準備，但唔好咁嚇啲手足，anyway, 出左黎先

推 全世界圍poly

手足 慈母多敗兒 唔可以再錫住和理非喇 如果驚屌到佢地唔出嘅 佢地永遠唔識進步

推 和理非出發啦

嚴人寬己
自己出咗先啦

現場話要送物資
同送人入poly 做情緒支援.....
仲要等人黎等到8點

拉。講到咁高門檻點樣百萬行。

推 曱近平

高速衝，忍住煙彈
無裝唯一勝法
狗拉距離
佢要鬥人多就轉去人少嘅位攻

帶長繩，記得

黑警好似叫緊Facebook del相
唔好share出去

樓傻撚咗？一百萬人入poly?人多係要顯示民心實，唔係去衝呀

晏就加士居道狗車係車上面快速前進掃射 我講緊嘅都係事實
同埋 咁易嚇到唔敢出嚟嘅 點樣出嚟行入poly?

鄧小狗
定
[size=6]鄧小強[/size=6

加油

Ok

邊個唔驚死
痴鳩線

救poly 救手足

就算有一百萬人出黎集會

我肯定一個肯入poly既都無
敢入既 尋日已經出咗

等陣見

準備出去嘅手足 記住進攻

【出去嘅手足入】進 攻 係 最 好 嘅 防 守

又嚇鳩人 想人點出嚟

save poly,please

連登好多假ac吹晒風，自己就玩失踪。

真係想香港人贏既有幾多個？

宜家係人道災難，打緊仗，仲有好多人諗住無事無幹咁由班狗手上行出黎。

無以死相搏既決心，不如喺屋企照顧屋企人算，唔好阻住救人。

Let’s try our best hkers

講得岩呀
所以我廢事出阻住哂大家

港： 天氣轉涼 不了
港：冇尾班車 不了
港：放工好攰 不了
港：聽朝返工 不了
港：驚老闆炒 不了
港：好驚拉埋 不了

請自行加上種種原因

咁臨時咁急邊變到咁多個豬咀出嚟？
我難聽啲講
你叫得和理非嚟，你叫人衝，無人會衝
一個tg 打埋嚟，8成人走晒
幫手set下rb 開下遮已經盡晒
咁你係咪唔叫佢地出先？又話要成條街聚滿人？

P

香港POPO贏左啦 我準備番屋企食飯

睇到啦散水5毛撚
block得

pk popo累全港

講得啱
我都係留係屋企算

on9

我明我真係驚 我跑得唔快又好易淆 累街坊
所以我做左自私L匿左係屋企 希望可以幫身邊既人check住交通同打國際戰線
對唔住咁多位 係我懦弱

大埔可以點出去

小心人踩人。唔好放就雞飛狗走

啱啊 真係做好心理準備
大把人諗住出下黎就算

push!

加油
比 d 士氣
比d 鬥志!

差佬會盡力阻聚集, 大家小心!

晦氣撚

跟機！ 一陣見！

手足我愛你 多謝你

快啲過嚟呀
仲有個轉角位就到poly!!!!!!

百萬雄獅 揮軍理大

721

撐住bro 有我地係度

唔緊要，推吓國際線

推！

心理準備

香港人上呀

真

721
811
831

其實你地同送頭沒分別
講左十萬次

可以收集鐵皮做盾嗎 唔好再用遮

五毛辛苦哂啦

理工人質事件

三毛

陣間就屌到你屎怱開花

救入面700人，但出面比popo捉番1000人，唔值

手足上

唉。多人真係唔撚驚

無奈，但事實係甘。昨晚旺角-佐敦就係，占大部分的和理非最多幫set rb傳物資，見到防暴和射tg就會四散。始終人的本性是怕死，我自己都係。。。

我唔認為係咁

你出去只係為左黎打氣就真係唔好黎，對方無性，佢拉點打都得，可以無底線

但你會唔會去諗住出去，就是打仗？要作戰，唔係生就是死？

無，寧願你在照顧你既親人，人會懦弱，是天性，做好自己既身份，盡自己可以反抗既能力。